想搵條女，係fb一個game既廣告見到

純粹想知乜水

扯左

唔好址住

好撚柒

睇個樣似係你呀媽 咁老

袁曼軒